嘩！港島831好多地方有特價喎！香港人唔好執輸去排隊了！

西環上環中環金鐘灣仔銅鑼灣天后炮台山好多地方好多平野賣！

831大家唔好執輸呀！我地要刺激經濟！改善民生！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Pishhh

有畫面

推